我對於Uniqlo同任天堂搞嘅T shirt設計大賽好失望

個頭奬同埋下面有個香港人嘅作品
你唔我講佢係Pokemon
我仲以為係Monster Hunter

幾好呀 , 唔靚咩 ?

近排行左圈Uniqlo都有好多合作
但件件衫D色水都好難睇
暴雪竟然無王子

個Art Style

如果個主題係MH crossover Pokemon我就覺得幾好

比MON HUNT 更MON HUNT
即係好似DC死忠睇水行俠

我俾錢睇到M撚過MARVEL ge爽片
唔夠dark 覺得俾人搵左笨咁

老老豆豆
Mh印隻貓仔係個袋到
白色黑色都照殺

豬都得

推

UTGP 大獎得主自爆違反規則拿已公開創作參賽

又有花生食

中國果件起碼睇得明係Pokémon
香港果件係咩嚟？

Link

呢類圖騰都唔係mh原創，
只係mh出名用呢種風格。

利申：覺得件tee唔靚

pokemon版 we bare bears

綠色嗰件個色水點著出街 毒撚著會更加毒到仆街，又唔係軍綠色，屎綠色點carry

日本人被人玩左舖

唔夠dark

耿鬼幾好

得幾件ok
個比賽咁流嘅

上面個件

幾靚呀
唔通下下都印大大隻比卡超上去咩

咁岩我又係exactly想要呢兩件

所以佢得kids size

依兩件有得買？

毒撚衫

大陸人
我睇好我地個件

可唔可以整d正常人都會著出街既衫…

好毒呀

Monhunt都比人感覺成人向啲 著件咁既小精靈衫出街真係唔驚比人笑？樓上嗰兩件柒到行轉花園街都有啦 根本係翻版睡衣黎

女著

有件比卡超雪條都好靚

係

街霸 ryu 果件唔錯wor

好想要 唔知幾時有得買

條友俾人踢爆咗件衫幾年前已經喺淘寶賣緊，違反咗比賽規則

好人好者過左18歲仲玩仆街mon

條鯉魚龍做乜鳩

今年嗰啲唔夠靚

唔明點解uniqlo次次出卡通/動漫Tee都可以毒到咁，一係個print靚配埋啲核突顏色想點

佢有d前面ok，後面成個動漫角色印落去，大佬點著出街呀
你就咁出件宇智波家紋仲好啦

拎件迷你龍出嚟都贏呢兩件啦

呢件

冇一件想著。。。

唔順超妳去design囉 公開參賽又有評審
妳估冇人又玩過mh 又玩過 pkm咩

呢2年件都係我target

香港唔係有兩件咩？

呢件先係香港喎

有2個香港, 一男一女

下面果件, 上面條LINK有話淘寶都一早有

唔反寶可夢譯名？

過18歲就唔打得機？咁都幾辛苦

有幾件有興趣，係咪之後得日本有得賣？

日本人唔鐘意太多字
伊貝既姿勢幾好

由第一代pokemon開始玩嘅有邊個唔過18歲？

30歲都有啦

人地仲住響春袋就有gameboy玩又要話你知?

呢件靚

d字都好有意思
隻伊貝望住各進化分支

就咁左上角印個Pokémon後面印個精靈球咪算 攪咁多野

呢件好正
有message
有design

第二件起碼都認到係鯉魚王同鯉魚龍
第一件係做乜撚野

上面女裝黎

我望完都最鐘意哩件

有咩用 女裝

12件男裝,10件女裝,2件童裝
男裝冇乜邊件靚

可惜我都唔係幾鐘意有字

第1件 一堆百變怪

支那人係咁架啦

下面隻色唔得

1500人仔。。。？

成街人10 - 60歲 都打緊pokemon go

前日VIP 場好多阿叔

佢跟番張紙D色姐 NETA黎

屌呀 最靚果d都女裝 男人又食屎？